有冇人覺得自己可能過多五日就會突然瞓低

真係得番五日命嘅話 大家會做啲咩

吃喝玩樂

睇多左消息知道死硬
算啦

唔好周圍走惹其他人喇

乜病徵病狀都冇潛伏流真係好恐怖

有痰

刺殺多行不義既香港人

暴飲暴食
同鍾意嘅人表白
屌柒我最憎嘅人